ACG文字格劍區(59) 卸膊大會

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

Reference

井狗. (2019, April 10). LIHKG動漫台ACG區ban圖精華有露點,繪畫兒童露點圖. Retrieved April 16, 2019, from

[井語錄]
掘緊有無ban圖
人地都講明搶都仲要支持
再玩就出手
又要學人搶又要叫人停扮咩
佢陰我
咁鐘意玩又re多次
再覆唔好怪我
次次都係你地玩野先
佢要我停覆完佢再搶1001我會報復
條友陰我所以我唔會再放手
XX:XX起所有再覆佢果個將會開始狙擊
再覆佢post就唔好問咩原因
要嘈因為你地
我計好晒40日左右應該可以推完比你開但有條友99X要玩野叫我停一復條友就去搶
扮夠味每次都叫人去開
陰人就得?
今次我唔會再忍
關你地咩事每次都要叫我放手 好煩
我只要佢刪曬全部XXXX姐有幾難？
你除左上網恰人,搵人玩仲識咩?
我起碼都考完會計果堆卷,有牌
雙失?我今年成年都為左專登去讀同考海外司法試
你地事實係wo
抄post咪中左重複貼文
條友又推post la
係咪扮睇唔到？
人地擺明搞事你又扮睇唔到
唔係支持創意零分只係copy又點會咁
話人抄果班接直copy有咩資格話自已有創意
果條友又推又重複

以下係錯誤示範 大家唔好學 thx

射精了

唔貼力架？

Lost Song睇到第7、8集好痴線

Show some respect

四刷魯魯修不是夢

LM

一次都未睇 好唔好睇

劇場版好好睇
睇咁多次都覺得佢出場嗰下型到震
仲有佢真係好醒

★私隱專員：要求將有關網絡欺凌警員的文件及圖片移除，有營運商說已經做了

正我都想射精

吸血鬼?

is

這套每星期追番已睇完了~

iOS 13 將支援 Smart Octopus

bullyXR

hi

［柒到喊］李克勤大陸設花牌宣傳新碟 被恥笑似出殯！

送終勤

F

難得聽日放隻假 又要出去
垃圾政府 抖下都唔撚得

[求救］陰蒂發炎

有圖

學術研究是可接受的吧

屌

你鹹濕仔

唔通咩大衛像又鹹濕咩…

大陸連大衛石像都要打格仔啦！

鹹濕仔睇咩都鹹濕-.-

講緊微sir

祖國係為左阻隔西方邪惡帝國主義入侵先迫不得已咁做！

男人不可能不鹹濕吧

男人唔鹹，女人又點會濕

過氣女主

朝早出唔出

我有靚女恐懼症

出!

最近先去睇，原來劇情咁癲

收工先出

唔覺得呢套番值得補

唔係嘅，都仲可以接受

右我婆

[突發]太古廣場lobby

膠化成件事

............

神打？

冥界勢力

今次眾籌令到連登浮曬上水, 連仔要準備接受考驗

連囝會唔會出事

神打示意圖

喺apm Nike 買咗對air max 270
但上網睇極都冇自己隻色
我係咪中咗伏

問下nike有冇你嗰隻色囉

揾到了
但香港嗰網係冇
心諗3年嚟第一次買新鞋仲以咁唔好彩中伏買假嘢

屌…

你是好女仔吧
3年先買一次新鞋

優點：大西
缺點：其他所有野

婆爆

我對鞋中一著到而家叫乜

大西cover曬所有缺點

我得兩對鞋
一對波鞋同一對converse

座右銘：腳就得一對 買咁多鞋做乜

得一對波鞋同一對皮鞋…

不能這樣吧

不能同意更多

書包都係咁
小一用到小六
升中就買個新中一用到中六
以前細個好眼紅同學仔年年唔同書包
依家大學個背囊用到要用針補都唔想換

Stop la

好撚正

請指出泳衣與內衣的分別

有感情

泳衣是給所有人看
而內衣只會給喜歡的人看

死窮撚...

村正好撚正

放點尊重！

真
爛到補唔返先換新

尊重每個階層嘅會然

@立XX

玩緊催情朱古力

收島風佢俾fbi拉左

->

抵啦
J咁多妹妹仔

* ＞。＞ o ＞ O

你咁熟....

Dllm

漏左之後2個step

* ＞。＞ o ＞ O ＞ O ＞ O

你中伏了！！！
支那仔！！！！

認識黑人朋友有一個好處

就係唔會便秘…

Siu4

…

你就支那仔

仲會瀨屎添

你又知會瀨屎?

屌…
㩒錯…

聽gay既人講

試過掛

括約肌鬆脱…

K-on啲歌而家聽翻都仲覺得好好聽...

我唔知點解你會覺得我係冗員…
但其實我比任何一個人都更努力

我婆

碼頭ho chi已經送左比國家

不能接受

中聯辦

今晚幾點

2000?

ho

第一張 騎緊我

好心你幾廿歲人…

QE

無左個保安

原本守醫院幾好，坐係到on99咁
依家係係出面熱死狗

啲狗冇腦

無記錯好似分身？

分身是不行的吧

毛姨姨

如何在同一ip登入2個ac

朋友

你沒有朋友吧..

......

jo sun~~~

joesun 香港又少左塊地

邊到少左 香港本身就係中國不可分離嘅一部分黎

殖民區變直屬區是有分別的吧

屌你老婆

禾地系中國人

Hong Kong is not china
Not yet

［置頂］今晚八點 中環愛丁堡廣場見！

中環定金鐘站出？

愛丁堡應該中環站近啲？

repost過

新po唔計

是3p的預感

出門吧

多國語言學習會

期待有俄文

Now what 散水？

唱歌嗰陣走左了

？

me唔露營的…

貼第3張

呢個畫師正哦

是喔 很多你老婆的圖片喔

對 找老婆的圖片時發現了如此出色的畫師

我們一起讚嘆他吧

天天都畫不容易吧

對喔

入夜唔守吧

Ching ho ball

驚總很危險吧

儲力聽日發夢圍律政好過啦

聽晚去睇星

咁我都

清算唔好吧

我向全圖區手足真誠道歉

要露出XX吧

我自己都係一個母親嘅孩子
如果我露出xx
母親之後會責怪我的

爹親娘親不及林媽媽親吧

真 林媽媽一直是我真正的母親

她失了蹤

今日先出左篇新聞稿

不是她寫的吧

代筆吧

本人強烈譴責illusion唔比戀活steam sales有折

Steam =正苦
：noted with thx

可以搵翻相關部門查詢

crack for free

譴責沒有後果吧

等steam版之後update埋啲DLC先買
繼續玩crack ver先

steam summer sales擺明想我離冇得離開電腦可恥

又噴狗屋徽章外牆

辭職啦

55-.-

情況點
未返到歸 未睇live

佔緊狗屋外面

我係自由屌閪

釋放義士

佢點上去

有扶手電梯

不是驚總範圍嗎？

yes 其實果個位都好難掛啦-.-

嗰到無閘

會唔會出事

上個禮拜五都有人上過去

夠唔夠膽清場呀班狗

難講D
月黑風高..........

至少呢十分鐘內佢地都唔會敢嘅…

仲有7分鐘

兩分鐘

有冇清睇左幼女戰記 劇場版

通知書已過

應該睇佢會唔會又0245清場

清咪由佢

灰衫男疑似扮示威者引導衝擊

案件重組: 個位男士用鋤頭整開個鐵閘 想帶頭 示威者無人理 楊岳橋 譚文豪上前阻止 記者亦影住 該位男士無任何裝備 口罩都無 最後事敗 該名男士由鐵閘入左去警方個邊 證實係警察扮示威者

聰sir今次點搞好

【23:52】有疑似便衣警員手持清潔水刮，於警總門口徘徊，一度引起示威者起哄。立法會議員譚文豪及楊岳橋與他交涉。及後警總的警員打開鐵閘，說：「俾我哋同事入翻去。」之後疑似便衣警員在其他警察保護下，安全進入警總。

係前線指揮官嘅決定..

終於都放了

社畜真辛苦

今次真係有鬼

阿sir下次戴返個口罩先呀嘛

會，仲要凌晨起身翻去stand by

uyau5isitdog-.-

臨時演員都係演員！

頹咪好。。。it狗短命

又要甩頭髮

又冇女 犠牲好多野

當人要衡量一樣野嘅得失嘅時候 嗰樣嘢已經唔值得去做

小妹出街買野都要衡量得失==

5is真愛

人唔應該局限於理性入面

中國人

毒男的一生

自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？

有女會好麻煩吧

ching唔好咁串好喎

發夢知道有女好煩姐

55

突然同佢講破左產睇下有咩反應咪知

黑長直加呢個身材同校服，中正我好球帶

對襪長返少少就perfect

你唔係好堅持要黑絲咩

絕對領域係高級過黑絲少少嘅…

花心咪花心==

我唔希望花心變成一種風土病

由你講出口-____-

花心唔怕認喎

我新婆

U

u

金髮雙馬尾

TVB 指警總灰衫男上班被示威者阻止

今日要做d咩？

it9！

我都想請返個

幼女戰記好好睇
二刷ready
套套都咁好睇要二刷真係好貴

ppt空戰
睇一轉夠皮 有d位好崩

你咪又係扮曬野

躝啦屌你老母

cls=.=
特登走入黎quote十幾日前既野-.-

睇黎近排俾人屌得小

睇曬你6月9至前日d回覆要時間

躝啦 同你好撚熟呀

你叫人躝你地搬返去APP台唔好?

App 你老母呀 入黎我圖區做乜撚呀
我唔撚歡迎過街老鼠啊

你打完有冇笑出黎?

躝啦井狗

重新定義圖區

關app台咩事....？

不撤不散

我都想知咩事=.=

係囉
app左d咩

係咪因爲呢到多左app台手足==？

siu4

佢地d game post

多app台手足=app台post?
咁多成人台咪..............?

？？？

點解有第4集隻Neptunia...
Btw很期待

18+

???????????????/

55 orange

跟唔到個思路

台主出嚟解話未

水境八奇的思考領域

啱啱起左佢底，查到佢個電話號碼，應該係2456 7111

你跟到佢個思維就唔會問啦=.=

steam入左六舊但唔知買咩好

Super RPG Neptunia

首歌

戰gay少女買齊哂了

Steam summer sale ？

yes

購買 Grisaia Phantom Trigger Vol. 1-5 Bundle 組合包
HK$ 247.22
wait u gift me

買埋DLC

買完唔會用是浪費吧

give me u steam name sin duck ga-.-

搵最近玩家list咪搵到-.-

網上行乞？

真
打交高潮位玩ppt
睇壞眼

無呢個之前果個post咪係app台

App你老母咩 冇係app台開過

最舊呢個已經係動物台喇wor台主==

曉sir最初個post都係動物台開==

平行時空-.-

做乜鳩多左隻狗

是過街老鼠吧

我估佢係話哈士奇上一個post係軟件台
所以想哈士奇返去軟件台？

利申，舊制#語N1

我上一個post係遊戲台-.-

遊戲台=軟件台=apps台

依個就要用龜sir思考方式去諗

其實唔難

ok-.-
l4d2 app game
gchi

你夠喇喎…

下==？

用jor steam link玩咪app game

ho la 都ok-.-

平坂/電話玩槍game=虐待自己

吓…？

用龜sir思考方式既話應該要趕曬你地班mk返感情台

侮辱左狗吧-.-

做乜鳩多左隻死差佬
這樣可以嗎?

yes
watch anime is mk behavior

典解啲人會用手機會pubg ==

佢地on9=.=

55，我通常用手機call g

牠是三毛

真=-=

但係佢自己又睇星光美少女

唔計

嚴人寬己是常識吧

咁既咩?

不割蓆
大家都係mk

ok
ACG MK

被MK…

你本身係

珍

真

第三幅BAM

我畢業之後未掂過女仔隻手仔…

姐係畢業之前..................

dllm

連哥，我唔係有心㗎

曉sir都有今日啦！！！

屌…Diu…屌…

揀牙井mon緊po嗰陣貼你死緊

你唔貼都唔知原來係白虎

佢24/7都moon po喎

輕輕的我走了，正如我輕輕的來…
我揮一揮衣袖，不帶走身邊雲彩…

咁能細個點有毛呀

mola mola, 等比井台主清算啦！

5g

siu4 rip mk

ACG文字交流/貼圖/格劍區有精華色情

仲衰，貼CP, 可以call得FBI

話我知連哥住邊，我衝去同佢深喉

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿直接張貼色情圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

加重連囝負擔

吓…
我仲勁過拓也哥喎…

唔信

試下咪知

好

when？where？

your place?

唔想變凶宅…

私樓？

半山

又話中環干諾道西160號

= =果個唔係佢返工嘅地方咩？

係lor

想濕住屌

屌那星 當失路 律政中心咁難行

抵啦

小心D=.=

到長洲了

罷工遭偷拍北半球 長榮空姐怒提告

飛

尊重

mk

see star je

Eat big fish ball

笑

respect

mk-.-
hv girl
dllm

all boy

格創團

姐係3p...

冇女去乜長洲....

你先似mk多啲

禾真毒..

真mk

感謝會員微積分提供笑話，將聯絡送上《真係笑話-收風船長 最叻偷笑》致謝，如你有笑話，歡迎電話給我︰28314333

又迫害我

發夢出左去既大家，請唔好講粗口

凌晨做緊鍵盤軍師嗰陣見到港台要成日cut去遠景

達哥代理個隻暴擊英雄, 有幾個畫面有d似ONE PUNCH動畫

達狗

以後要叫on9了

中国孤兒院疑提供性服務 注射荷爾蒙讓女童「快速長大」

鬼國

達寇

fake news-.-

我地撐達師一睇就知係死架仔坐時光機抄翻轉頭

我反達第一人
達狗今次仲唔收皮

屌女童快速長大有乜好

祖國無咩多，假野最多

法國成場社運開始走下坡

其實都唔算
依家咩鳩方法都要試

勇武派權力同自信過高喇
開始恃住自己落過場見人講野唔啱聽就鬧
尋晚又搞劑圍狗屋無後勤support到

愈黎愈少人 冇計架啦

同全球登報有關 呼籲罷買罷飲青島啤酒！！！

青島啤咪即係支那啤，你估百幾年前德意志嗰陣咩

支共正常運作中

垃圾韓鳩

以後唔飲了
都係飲返朝日

Cls!!!!! 立場新聞去埋大阪做直播!!!

Press F

原來同志一直經濟支援祖國

某網絡紅人代理「暴擊英雄」手機遊戲宣傳影片抄襲「一拳超人」動畫

你先最愛國吧
日日玩槍女人

我無課玩家蝕能死大6

全部都是中國人

你日日j支那雞

邊有日日

啱啱又見到tat
戴口罩都認得佢

出面張合照係咪你影

咩合照

唔係啦 我都係喺樓下見完佢先見到嗰post
一模一樣
閃閃縮縮咁走咗
想用梯落去影佢佢就唔見咗

死達狗

做左虧心事咁

一夜就做左過街老鼠

Ip都唔使check

上次見佢雖然唔係容光煥發都叫有精神
依家？唉

台灣野不了

yes ar

哥達鼠

信報：林鄭禮賓府辦公 傳中央禁回應

係時候準備encrypt曬d hard disk, 費事比警犬周到

好彩ME冇咁大

痾唔出屎的第9天
口臭體臭問題很嚴重了..同事同我講野都故意離1-2米..有些同事更戴上口罩對我講野..狀什厭惡我...買了很多甘油條,浣腸器...都無作用..

-.-

第幾日同女朋友分手

聽日

2=1>4>3>5

挽留女友

究竟我食啲野消失左去邊

會唔會生蟲 啲蟲食曬

生咩蟲先會食屎…

I mean啲蟲吸曬你啲營養

但個肚又唔覺痛，又無咩食慾不振，食極唔飽嗰啲

ロード・エルメロイII世の事件簿
咩黎的

香港暴徒中文大學正式成立

@dvdxxxxxx

Fate系列吧

平行世界定點

FSN直落ho chi is

主角係咪FSN重制版最後一集士狼係時鐘塔到見到嘅奇怪人

士狼同凜扑左幾多次？

你問台主XX凜

同櫻扑得多啲定係同saber扑得多啲？

代入諗的話伊利牙最多吧…

一至五伊利亞
六至日5P

櫻我可以扑足一世

有一餐雞髀食了

一至日伊莉亞吧

準備出發

4>2=1>3吧

考完試，兩科炒哂

挽留

下

gameplayhk 真係好 同達哥做同樣既野但唔會畀人罵

我反達

食花生派 但件事真係好怪

睇到北斗七星

開始批鬥了

cc台不意外吧

這樣不好吧

伊莉亞不好嗎？

啱啱睇完孤星淚第6集
你問我答

是好但屌得太耐會悶吧

幾多年前？

呢套我無睇過

forgive me…

好睇

個細路女好得意

blacked

不會吧

特登搵黑人做衰人…

法蘭西有非洲殖民地吧

睇緊木星 你問我答

無圖？

你係望到幾耐之前嘅木星

鴨免好小氣，唔會原諒你

merci

用手機隊落鏡到

…

唔會悶咩…？

觀星點會悶

我都有諗過入西貢萬宜水庫睇星…

但係我怕狗…

打機觀星囉！

又唔容易搵，搵到望多兩眼又悶，雲多又收皮，香港又多光害

陪我入西貢

同志這俺婆，把這寫真給撤了

虐待

個個都你老婆，我J條毛？

個個都老婆個會員係XX分

係佢眼中 : 非我老婆便係G

咪屈

本來想幫下佢講但發現駁唔到

我懶得搵返之前嘅發言…

我一向好尊重好女仔

即係唔係好女仔就唔會去尊重甚至去侮辱佢話佢係G？

有關字眼上面嘅野 我冇嘢再補充

...?

你老婆好好J

佢再吹我會頂唔順

自己repost自己？

我將我今朝嘅記憶del咗，所以我無po過bam圖

但係井台主已經開左file save低你d野

老規矩啦，聽日6點信和門口等

叫井狗出黎打

佢已經縮翻入老母閪啦！

陣間又竄出來架啦

自己救，即係外國勢力唔好干預？

彈出又彈入，你吹咩？

語病

嘩屌

好想屌撚死poi

過氣

收皮啦！收皮啦！

5=死肥婆

現在是艦B的時代了吧

面對現實啦

收聲啦

獨角戰bb

支那雞黎

一個獨角獸bb挑贏你艦女人

第6艦隊除外

出產支那 不好吧

我々は何度でも立ち上がる！

北姑不好吧

吃了我一炮我們便是朋友

究竟你係咪真係有30TB CP咖？

有咩人冇？

me

正太都計cp吧

用咩野encrypt hard disk d data好？

吓…
你聽邊個講…

聽你同Husky講

又屈

香港人的第二個家

我係日本人呀屌

咸了

直接貼

要直接貼搵XX

屌你我唔係香港人,係日本人呀

要搵冗員

==

上崎xx

召喚他

恢復你本來嘅真面目啦 上崎xx

佢瞓撚柒左

係契約之下 小櫻命令你即刻解除封印

Jaga

....

應該要人人都係husky生理時鐘就最好了

true

用祭品召喚

fbi.gif

全部都係弱者

過氣吧

以前很喜歡喔

由你講出口呀?

強足幾日都得

最多可以幾耐唔瞓覺？

好啦 日日telegram ping下你 睇下會唔會秒回先

兩日

same

上崎xx最弱者

通常5:00瞓 14:00醒

駁唔到 仲有3粒鐘訓 繼續weak先

西伯利亞狗嘅身體質素

13小時前 咁睇晒未？
又話搞區議會好忙 又咁得閒睇我d回覆

而家仲有冇召喚提醒系統

召喚已讀不回提醒系統

Disgusting

你潛在罪犯

原來曉sir都係潛在罪犯

劉馬車唔覆我Whatsapp

間屋大到有升關機

香港人

夠鐘返工吧

yes-.-

Adore

yes…

我準備瞓覺啦
工作加油豬喔～

今晚出唔出

有錢真好

召喚到了

jaga

健康生理時鐘

半夜先係健康喎

唔啦 日日都出冇意思

隻滑鼠壞壞地，垃圾logitech

用razer led

唔使請假，反正又連放3日
出！

有冇咁嬲……

廢清 assemble！

知己知彼！何君堯30號撐警大會當日流程

短頭髮不好看

厲害了我的國

身9千公里之外嘅同胞

老母點死

唔記得…
病死？

紗霧bbg

唔是你同胞

你支國人

你都是

立場要錢打官司

高汁

一般吧

呢個先最高汁
聽完學識了德文

我係真心㗎

哂銀時係咪好多時候用德文字？

err....err....
啲scientists 名囉...

enzyme zwitterion呢啲都係德文吧

識zwitterion

google識唔係我識==

成個阿叔咁去睇卡通唔樣衰咩…

［突發］游b退出青年新政

又杯

人生冇22了

收唔收契仔？

記得以前有條好似遊b嘅av....

市川雅美

轉職kop

誰養她

我都睇左 頭15分鐘訓著左

睇過12 未睇3...

大把波皮黨

雞寶台成日重播架啵

爸爸，帶埋我，爸爸

daddy~~

曉sir=拜金港女

拉埋小朋友入場睇咪得

我123都冇睇過 後面係幾好睇

偽f
Fan屎

有車

比人逼去睇

被女迫....

男仔
三個男人去睇

政府打算下個立法年度重推逃犯條例

做香港人真係辛苦

屎忽棍撞棍

網上消息：政府起夠各示威者底

戲院有得同幼幼坐 值回票價

自由遙遙無期

大家赤柱見

Diu

做過搬運工有無事

應該無事嘅…

咪捉囉
200萬+1 最好拉晒

捉到可以告咩罪

排隊去狗屋自首

暴動

一人掟磚會受傷 五人暴動太混帳

我冇掟磚喎...

克警做野唔洗你教

G

你唔認就屌你菊花屌到你認
>

駁唔到

晚飯吃什麼好

大X樂

Real
when arrest u ar

資助中國不好吧

漏左個